強烈建議搞一個支持消防嘅集會

目的同作用係咩相信唔洗我多講

請投票

支持
反對

消防員 反抗！

消防員世界第一

支持，海關都ok

幫推

甴近平

班狗一定唔批

推

批唔批都射鳩我地啦

消防員 英雄

可以一戰

不過要同個副處長割𥱊

多謝手足

贊成。批嘅就等同剃自己眼眉，唔批就擺明政治取態強於一切

每個紀律部隊都要支持
就係無狗份

咁係唔係有一個半個白警就搞集會支持popo?

你地知唔知紀律部隊入面，有幾多藍？

支持!支持!支持!支持!支持!